食放題送熱飲係唔係得龍門先會

食塊雞之後飲一淡熱飲，喉嚨都熟埋

加多廿蚊飲到佢蝕

係咪畀20蚊就可以飲品放題

加廿蚊有得任飲，當一杯幻茶16蚊，即係齋飲10杯已經回本，再食多啖雞就有賺

冇味都賣16蚊？？？

今日食雞煲係正常雞煲

飲開熱凍利賓納

任裝飯
唔包野飲
on9

好立田任飲。

其實龍門真係唔識定位同定價
除咗專門做放題店 有邊d 茶餐廳搞放題係成功
人流係會多d 但又賺唔到幾多錢 客人食嘅時間耐咗又翻少張枱
樽仔奶茶同o chef lab 又係得gimmick 又要分紅

不如做樣正正式式整樣招牌菜出黎打響個名啦
好似海南雞 /奶油豬 / 咖哩牛腩 /乾炒牛河 比d 心機整好食d
人地想食果樣就諗起你 咁先有回頭客 唔係靠告急

米逼害🙏🏻

呢啲都叫雞煲

黃店，98

味道如何?